爆爆Sir 手術後情況良好，聲言為了國家會將暴徒一一拘捕！

來自iPhone 11 Pro Max

啲中文差過初中生
連接詞都唔識用

爆爆Sir? 即係口爆定肛爆?? 定係支爆啊???

數都唔識計 3萬減左佢自己呢隻=2萬9999

咁撚愛國做乜撚野用IPhone呀 用華為啦仆街
係咪想叛國呀死黑警

屌，最後又要靠黑醫護

竟然先提自己再提国家
还有是中国香港，你是不是搞港独？

iPhone

籮爆Sir

廢柴琴日唔係叫春求救咩

好心冇讀書就唔好沖出離

人地用毅進制

但仍然肯痛，並無悔盡全力...

乜撚嘢中文嚟

行街都叫暴徒?隻狗係醫院有冇順便check埋個腦睇下佢被害妄想症病成點

乜撚野爆爆sir

我>香港>國家
唔只係港獨
直頭係顛覆國家政權

應該係gay狗既肉便器

有無人幫下我

中文都寫唔掂，垃圾都不如

有事鍾無艷

好奇問下 係咪全部黑警都用微博？
點解咁鍾意上微博圍爐？

爆爆中二病
爆石啦DLLM爆爆爆

點解香港無人支持啊過街老鼠

咪要返大陸比d紅粉上電

睇個撚樣都應該有支那血統

乜撚野名黎

亲 昨天的暴动 没有一个公安受伤 说受伤的就是颠覆国家政权

3万香港警察是否想脱离公安部管治 想搞独立

狗都識打字架咩？

又成功上位

有冇人可以幫到我

下次割頸動脈，咁撚多野講

標點都錯撚哂

成為呃到半年工傷，俾我都開心

醫療事故好似成日發生
最多都係檢討同遺憾

一比人制裁果時實好爆囉

修改前

呢隻傻狗肯撚定比同事笑成世

個個都冇事得佢出事，你睇佢幾on9

又乘機變微博網紅
幾時上央視？

好多警察都係靠呢樣博升職

想喺微博俾人讚 就第一個沖出嚟柒

依啲人eq咁低嘅人 就係腥港警隊既代表

死撚左先再講野啦

做乜要搵黑醫救你咁無風骨呀？
爆石sir

好撚柒 未死收翻埋啦死賤種

將香港擺先於國家，已違反國安法

小學生打交時都傷過你
真好彩 以後小心啲啦
唔係次次都咁好彩
插胳肋底死咗啦
乜裝備咁差架
無硬盔甲咩
刀槍不入
果啲呢

爆缸sir

唔講以為捱左十幾刀
男人老狗 加粒心做乜撚野呀

祝仲有面蒲頭 人哋話你廢過公安啊
祝個人有事

唸起佢琴日喊苦喊忽個柒樣

狗樣唔撚死都無用

似最低學歷個批

賊眉賊眼死賤種

寶寶的少女心？

以為佢叫腸粉

其實咩意思

想睇comment

條撚樣睇片嗌生嗌死打市民就叻
醜字都未撚識寫

點解佢地咁鍾意改埋哂啲咁嘅名

大陸仔style

唔post圖我仲以為係鴨（男妓）開工開到工傷不舉添

睇相佢流小小血就面青口唇白，渣架！
唔掛得上次成班乘機發爛渣唔捐血啦。

因為香港無Friend

on9 仔係香港冇朋友 係微博圍爐取暖

傷盡無悔

你媽的 把自己放到最前是想說自己和香港凌駕於國家嗎？
應該是為了國家 為了香港 最後才為了自己
還有拍照不要放那麼大 樣子太醜弄得我胃口全沒了

d支那人本身已經笑鳩黑警廢 出6000人都搞唔掂
得啦 知你寶寶少女心啦 知你中意俾人插

梗係攞光環啦，屌你老母早撚知你會咁撚樣打靶仔！！

屌呢班人真係個個好似洗左腦咁愛國

全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

暴徒叫暴暴豬囉，夠cute ，濕鳩

阿蛇計數唔駛你教~~

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

曱甴名：Lui Chun Kit
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：#A1152
電話號碼：
地址：
身分證：
email:
生日日期:
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：202071 沖出嚟打手足落單俾人拮手臂。

國家法後第一隻狗，歡迎大家踴躍報料 ;)

Ps手足於個人社交媒體時請三思轉載風險。

本來冇人知係邊個傷，多謝自爆

死散仔做狗唔聽上頭指令，落單跑去捉人。
受傷究由自取

有冇人幫到佢

係鬼愛國咩
想溝女咋

其實有幾可悲先會上微搏取暖

有無人可以幫到我

為什麼不是簡体字？

行動指揮官confirm

下, 竟然隊中隻咁出位既黑警

依家d狗變weibo名星
真係on9

爆爆sir

Lui Chun Kit死全家

上年之後
好多狗狗刪晒FB同IG
改上微博
發現大把女留言
班淫魔收到風
仲唔成堆蜂湧去獵食咩
連之前嗰件假波狗乸都公開投訴
話啲性感相俾人廣傳之後
有男狗Send短訊性騷擾佢啦
根本成班淫到痴線

香港獨立

中二病

你咁廢仲話捉暴徒？
全部走哂一個你都捉唔到喎，
有哂片見到你幾咁廢
引咎辭職啦，大把同志可取代你
人工仲只係幾千蚊
香港唔再係一國兩制你憑咩收幾萬蚊一個月呀？

示範

支那樣

邊位爆爆sir阿，毅進狗下話

可以點樣舉報佢？

識唔撚識講野

Popo的少女心

吉一下就要生要死咁
點做警察呀？

有得你睇，人哋少女心

偽進仔你想佢識幾多

男人老狗叫自己寶寶

3萬警察都係為佢做野添啊

「有無人幫下我」

其實呢d 係咪新移民黎

嘔心到仆街
共黨公關

咁多位
其實
隻狗佢如果傷勢愈輕
對手足愈有利...
明就明

有冇人可以幫下我

今次拮你唔死
都會杯你屋企人、女友杯到你死

曱甴名：雷俊傑Lui Chun Kit
曱甴隊編號：PTU G連 2/1
老豆搵仔編號：#A1152
電話號碼：51685738
地址：牛頭角彩霞道彩盈邨
盈順樓3104室
身分證：P6578121
email:
生日日期:
唔知佢乜春但係有關係嘅電話：NG TUNG LING 98493892
家姐:
中學：彩虹邨天主教英文中學(2014年畢業)
大學：毅進大學
Facebook：
Instagram：
TG:
微博：爆爆Sir
出沒地點及生活習慣：旺角叫雞多
威水史：202071 衝出嚟離開大隊100米打手足點知落單俾人打咗三十秒，拮到手臂噴泉咁樣

中文都寫唔好

「有無人可以幫到我呀」

14億同胞精神上支持你

想學光頭狗咁上位

唔打殘體字？
唔尊重中國文化 拉得

2014先中學畢業身分證點會P字

一個本地香港男人一日到黑係WEIBO留言, 為乜
自己諗

爆爆sir 傻閪有樣睇

佢係咪特登落單搏上位

爆爆蛇邊撚到爆？係咪想宣揚恐怖主義？

第二十七條 宣揚恐怖主義、煽動實施恐怖活動的，即屬犯 罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑，並處罰金或者沒 收財產;其他情形，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金。

比把刀插一下膊頭要做咩手術？

標點都有問題

大陸仔咁既樣

讀唔成書先去做散仔
呢個從來唔係笑話嚟
係現實

有冇人幫到你先

係lo，咁撚廢，唔識自我回復，影衰哂泛愛黨陣營

果日唔係大叫：有冇人幫到我啊！？
奶極最後咪又係俾武警騎頭

收皮啦毅進仔

傷少少隻手講撚到為國捐軀咁撚樣，如果有生命危險嚇撚到狗都唔做啦

個少少傷口講到自己好似要截肢咁

勾結外國勢力

現實中就係過街老鼠，人見人屌，要係支那到取暖。。。。真係可憐

又成功上位了

繁體字？ 佢大鑊了

好撚嘔心🤮🤮🤮

爆爆sir 做咩要去黑醫護醫呀，一陣整痛你，又話黑醫護做鳩你叫元朗鄉黑搵d黑市醫生咪得岩曬

屌你老母畜牲狗

唔係好7要問有冇人幫咩
又要威又要帶頭盔？

愛國用iPhone

屌你老母

del左post ?

咁都可以毅進畢業？
以後讀毅進俾人笑

英文咪popo囉
佢地撚識發音咩

眼神怪怪地
加埋個名…
佢係咪gay？

用iPhone, 不爱国了

香港人會玩微博

咁人哋又真係拉人你班友殺咗狗未

垃圾，刀仔都擋唔到，仲要人快救

幾廿歲人 改埋啲咁嘅名
唔怪得琴日衝出黎7

咪又係公安

用iphone做尾国走狗

做咩撚野手術呀

來自iPhone 11 Pro Max 已通緝

中国人做咩要去日本 正漢奸走狗

小學已教過

爆佢老母咩

有無人有佢個句求救聲拎黎日播夜播

院方承認手術唔理想。

醫院管理局

食屎啦,,垃圾

割完米又被捕

十幾年免費飯同住宿好似著數d

支持Ivan

傷口係咪好易感染

我支持爆爆SIR上去打7班俄佬拎返中國固有領土: 海參崴

對偽進仔咁高要求？

呢到有冇彩天仔 話說中學果陣條友eq都好低，為好小事就發脾氣

唔敢用ig 要del相

唔撚駛折肢咩

啲肉會畀刀拮得入
好廢

用iphone外國貨
拉

身份證P字頭

聽講跑埋800m

雷狗

你毅進仔黎咋，人地港大土木工程師，根本無得比

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

認真問 咁樣𠝹下都要做手術？？

我中文差定佢中文差

爆爆sir yes sir

爆菊

同連登仔差不多🤣🤣🤣

我識嗰啲中同mk狗
全部deactivate哂fb del哂ig account

唔係國家行先，拉

有冇人可以救我啊

美國科技，身體很誠實

終於知道佢點解受傷，明知現場無人幫仲要去狗衝去拉人，最好笑現場班狗都唔幫佢，蠢真係有樣睇

推 舉報佢

整係識用逗號
到底有無讀過書架

屌你老母小學畢業未啊